新界東民間初選論壇 一陣7:30 開波

新界東民間初選論壇

日期：7月4日
晚上：7.30pm
直播平台：

確定今晚出席論壇的候選人：
鄒家成、何桂藍、范國威團隊、劉穎匡團隊、李芝融、柯耀林、梁國雄、呂智恆

但得8隊唔齊人

鄒家成仲敢出黎⋯⋯

林景楠 就⋯⋯

鄒家成講啲野好勇⋯⋯
真係唔怕死⋯⋯
唔知今日佢會講啲咩呢

佢唔好再咁撩交打咁，同埋講嘢唔好再咁惡
語調溫和返啲，形象就會好好多

兩大黨睇唔起民間論壇

推

Pish

泛民唔敢黎？

可能地區組織搞睇唔起

泛民老屎屁目中無人
其他候選人都出席啦

戴妖應承左每區都留兩個位比佢地, 咪落水玩下初選囉, 民間論壇不了

陰公，難得人哋有心搞

Push 依個應該有睇頭過上次果個

原來論壇最後有part係接受網民提問，有冇人有問題想問佢地？

對住泛民狗唔打柒佢算比足面

19:28了

第一題，你最想踢走邊個現任議員

本土啲票唔夠推咁多個本土入去
一定要有泛民啲票投過嚟
想贏就參考下劉穎匡講嘢方式，溫和而堅定

嘩 Owen反應好快

無ombd

踢dead body

同上次果個有咩分別

希望今次有返啲水準

有 邊到問

或者

做咩咁兜

家成哥真係麻麻地

vera

我唔明有咩唔講得

口材真係要訓練下

個個參選人都想破局架啦

單獨問依part

社福屆劉江華 笑撚死

咁誠實

長毛

票投呂智恆！

個mc幾好

根本係兩個唔同立場既人
我唔認為劉穎匡可以代表到我

成日係rthk見佢做主持

好過個嗰李慧玲

立場姐姐今日個ＬＯＯＫ幾正

push

大嘴玲

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

啲問題好好多

仲有無其他link 直播
有無YouTube link

而家仲歡迎網民提問，你有冇野想問

民間論壇，得fb page

立場姐姐好正

民主黨三個論壇唔去兩個
淨低去嗰個就話簽確認書支持國安法

主持：單野唔關佢事

主持仲撚正

佢話支持？
source?

「三不投」撚：不參加初選，不投！

「咁初選論壇呢？」

三：初選論壇，唔計！

胡志偉、譚文豪：為左35+，或會簽確認書支持國安法

鄒家成個位就正

今日家成講得唔差

起幾多個紀念公園先夠

VL 寸9 長毛喺度瞌眼瞓

VL幾揪得

好少人睇

VL把聲幾好聽

個個都一樣
咁邊個會嬴

得好少人睇

細良隻狗

呢part好悶

立場姐姐笑得好甜

睇得民間嘢都唔會投老鴿，老屎忽，OMDB

鄒家成答得好好

鄒家成今日正常返

叫合格，但唔算突出

家成今日冇咁緊張 成個人定左

橋樑派

一路睇一路諗起當年補選天琦講野真係好堅定、好有魅力、好有說服力

睇完兩場 好鐘意呂

Owen依加好多嘢唔講得姐
睇番佢page之前啲文宣其實好高質

希望你可以投票比本土派
希望你屋企人投票比本土派
希望你全家都投票比本土派

呢個真

依part太長，有d悶

VL Owen一齊贏初選

長毛退啦

香港要贏 民主黨要輸

毛哥你脫咗幾多節
有得簡單贏邊個想攬炒

其實今時今日有咩好討論
隻抽隻嬴左入去

part冇得比vera追住黎含有啲浪費

長毛夠鐘返屋企瞓

上一輩既人真係唔係好明點解要提倡攬炒

個個都話自已名單後面有幾個人，但係係邊度？？？

長毛既票源本身都唔係年輕一代，唔明都唔出奇既

到最後一部分了

全家投本土

泛民不死 香港不生

劉穎匡岩岩好撚柒⋯⋯

VL仲得閒覆直播

痴撚線問題

JM9

好L悶
同2016 梁天琦差好遠

唔係叫佢一樣，而係叫佢改善說話方式，唔好咁惡呀
咁樣理念幾好都好趕客

cls 邊個問啲咁嘅問題

揀毛哥

Owen VL

全投鄒家成

仲選黎做乜
入去為DQ我就支持你